而家先開始織頸巾 會唔會太遲

之前都一路考試補課 到今晚先有時間
想聽日織一條頸巾送俾男朋友
睇左十幾廿條YouTube片
手殘真係唔識織
搞左好耐仲要個膊頭好痛
打算抖一陣一陣間起身再織過
有無巴絲識織可以俾啲意見我點樣可以快啲
同埋少啲出錯

今年dse？

2018

咁細個就戀愛？
咁細個就上高登！？

不都我都無資格咁講了，
畢竟高登已死，
新一代要自由，
Who am i to judge?

早排係facebook睇到

Dse散

下年都18啦
又唔洗講到我上一上搞到死咁嘅
不過高登已死無錯

拍左三年無咁易散掛

Mk 仲有ocamp上莊

Mk

推

是咪我個貼睇唔到，比樓主pass左

認真 唔會
3個鐘可以織好一條

粗冷好快織起一條啦 除非要織複雜花紋啫

睇到啦thx絲打
唔知我個幼冷得唔得

我幼冷

睇中一個花紋 係兩高一低

有無腦㗎你 唔識織仲要買幼冷
高手用幼冷織頸巾都起碼織幾日啦
早啲瞓聽日再出去買禮物好過啦

一打唔洗找